你睇到個表象，佢串中國人做假貨

你睇到個表象，佢串中國人做假貨，其實係體現到中國人最初有四大發明，有青銅鍛冶技術，有唐宋盛世，理論上係國力好強既國家，自給自足唔成問題，但係而家竟然要抄人技術，做假貨，呃飯食。

係一個國家淪落既現象，如果你有禁上下知識背景同分析力，你會睇到多d野，唔係鳩戲禁簡單，佢就係用鳩野去話俾你聽現實就係禁鳩，不過佢又真係收得太埋，唔易明。

好失望 你咁遲先睇

散場係戲院嗌咗聲光復香港 雖然同場無人接下一句 但都知道子華會聽到